點睇男朋友一直都有叫雞

純呻
我原諒咗男朋友
同佢講一齊面對,一齊努力等佢改
同時內心好爭扎
唔知自己承唔承受到
利申:非耶撚.床上既野冇問題.

死gay佬

基你老尾
藍絲唔俾

如果你身材唔好，點樣一齊努力?

同我做sp，平衡心理就冇事

或者當我鴨咁俾錢我都得

唔差吧 有b

唔想要呢d
我想解決問題

床上無問題咁點解要叫雞

你條仔條撚好污穢，插完雞再插你，樓主快啲check下自己有無病先啦

好想喊.但喊唔出.
睇住男朋友喊住講對唔住既時候
內心更難受
琴晚知道之後未瞓過
一直係到諗

我半年做一次婦科全餐
暫時都冇問題

我諗係性上癮

絲打接受左 其實旁人仲有咩可以點睇？其實係米想求屌醒？

身邊有男仔fd叫雞 我有時好想同佢地絕交 但除左叫雞之外 佢地係一個好好嘅朋友 我係度諗如果遲下生左小朋友 我會唔會俾我個小朋友見呢啲uncle呢

拍拖一年多d.
琴晚訓唔著打開男朋友電話睇.
tg.we7.ig.whatsapp
逐個逐個睇
搵ptgf.洗樓.搵神秘房.想join 人3p
我承誠唔應該睇佢電話,拍拖成年我先第一次偷睇,但估唔到佢keep 住都有搵人解決...
我知我好蠢
呢頭原諒轉頭我匿埋自己sad
我仲諗緊方法點樣俾自己接受呢件事

真係唔應該睇電話
睇完好難受

接受咗係真.我諗緊方法幫佢戒
睇下書或者搵輔導幫下自己點樣同佢相處
同時佢都好有信心同我講唔會再有
我信佢會改

仲要慢慢等佢改

我都深信有人會戒毒成功
可能開頭會有斷癮徵狀
慢慢會戒甩

除咗呢樣野,我男朋友真係好好,
好照顧我感受好錫我
我係m個有情緒病既人
依加除咗安慰自己仲要照顧多個人

俾次機會佢
睇佢係咪真係改
再衰先飛都唔遲

叫雞=/=唔愛你

利申 啱衰完

岩啦.或者我唔應該開post
開post 預咗俾人屌

勸你不要妄想可以改變一個人

我知佢純為肉體上歡愉
唔係唔愛我
我會俾時間佢改
但內心真係唔開心 好sad

你咪就係果隻雞

你自己有無性上癮先?

你自己都知道自己心入邊有條刺 咁又要屈住自己唔開心 為乜呢？ 你所謂嘅愛佢包容佢 反而可能會導致佢不知悔改
仲要keep住叫咁耐 即使係性上癮 但點解對象唔係你？會唔會其實同你性行為嘅同時 佢其實根本無當過你係女朋友 又或者佢平時叫雞 sp 又當其他人係女朋友？
sor for 1999 但希望絲打你好好考慮呢個問題 如果唔係遲啲係你瀨嘢

我都有責任 我唔可以日日陪住佢

收嗲啦

冇阿 淨係對住我條仔先濕

講笑啫 其實好難解決 返唔撚到轉頭

都係想呻下
除咗呢到已經搵唔到地方呻
呻完重新上路啦

都係想呻下.
唉
臨考試先搞d 咁既野
陣間考10 點,我都冇點溫習
成晚淨係諗住佢.
又驚佢唔開心做蠢野
仲要驚埋陣間考試唔識做

希望你早日抽離呢段唔健康嘅愛情 雖然唔係要勸你地分手 但只係要趁早做好心裡準備 （隨時有一日同隻雞走佬）

拍拖係要開開心心嘅 心入邊條刺越耐 兩個人矛盾越深

乖啦.
我死埋一邊禪修溫習

大把男仔叫雞
唔知好過知
而家你接受到
將來你都唔擔保唔會拎返出嚟講
除非你又唔介意而佢又戒到啦
不過講真，機會好微囉

利申 : 身邊熟少少嘅frd有女都叫雞

撇除呢樣野真係好開心好夾好舒服.
想笑就笑想喊就喊
做乜都得. 完全係做自己

我上黎純呻
唔好推我去絕望邊緣

係啦
我去咪書啦

因為其實男仔內心係好變態 佢同你最多咪玩下D大路嘅招式 又要就住你 佢同D雞可以咩招式都玩得又唔洗就住 何樂而不為

十個男人九個滾、仲有一個係諗緊。

戒唔到㗎、身邊識好多有女都偷偷地去、

或者有女嘅諗緊去唔去、淆底嘅咪諗成世唔敢去

即係佢衡量過肉體歡愉凌駕喺同你嘅關係囉
係要人講到咁白

唔叫雞點識到你

唔好傻啦 男人叫雞係好正常 有女朋友都係咁話
識好多fd 有女朋友都去叫雞 落club攬女直落 又去紅燈區 只係你班女人唔知

同男人講"我唔矮，有米6"
有咩分別

一直有叫開，即係一直都無打算要改囉
咁都可以覺得佢愛你
你試下日日俾其他男人屌
屌撚完同佢講，你仲好愛佢啦，睇佢信唔信

你可以俾次機會佢嘅
俾多次機會你知道原來佢都係會繼續叫雞

你只係佢叫既其中一隻雞！ 臭雞！

叫雞上癮？？睇完心理醫生定自己覺得？

解咩決 你個心根本有野拮住 分手咪得囉

我可以肯定話你知，一定唔會改過

爭在有冇比人捉到黃腳雞

男人十個有九個都去滾，淨低一個仲念緊

人越大越發覺e d俗語唔係呃人

利申，近幾年發現身邊好多估佢唔到既人有去叫雞同滾

叫雞你都接受到？

佢屌完個臭西，再屌你屎眼咁污糟，你點接受到

叫雞都原諒
單身叫雞都污糟啦
仲要一齊個陣都叫雞
仲要用佢條咁污糟既撚
樓豬好野

咩叫 叫雞=/=唔愛
有無唸過會奶野傳比女朋友啊
有無唸過佢知左會幾傷心啊
叫雞就係無唸過女朋友架啦
唔唸即係唔愛囉咁簡單
係我就即飛即驗身

樓主男友信主

樓豬根本都唔係求屌醒
都原諒左
佢都講左純呻姐嘛

你估真係B級都係波咩

長痛不如短痛啊絲打
我已經係屋企人到見識過黃同賭嘅極至係點
呢兩類人口講話改過最多只能改半年 你忍得到佢去玩女人,第日難保佢同佢事但一個sp玩到有感情......

呢啲咁自私嘅人根本唔適合有女朋友
唔好害人啊,自己收皮把啦

原諒唔係唔得，不過有定心理準備佢會再叫囉

btw, 有無諗過所以一齊好舒服可以做自己，只係佢care唔你係點，又或者你係點都無所謂，反正一到夜晚就仆第二條女

身為巴打都認為就算單身都唔應該叫雞

你心有條刺
想比人屌醒分手姐
分都係遲早既事 因為你根本無原諒佢

做雞蟲真係害人害己，一邊剝削緊人，一邊令自己沉淪

見太多人叫雞叫到返唔到轉頭

自己衰都算啦 仲要一陣野埋d病翻黎真係屌佢老母

咁愛你就唔會叫雞啦
好地地叫乜春雞
只可以話佢未挽夠？想要啲剌激同新鮮感

澳寶囉，咁簡單。

你咪其中一隻雞囉

做得雞蟲嘅,唔該成世都做雞蟲

如果你冇波 男友又中意大波
咁出去玩完大波個心係番你度咪ok 囉

唔比改咩

學耶撚話齋，可以悔改信耶穌

聽到恢改就炆
屋企人正正就係成日話"你唔比佢恢改啊？"
屌你啦，恢改當食生菜啊而家
恢改呢兩隻字有時真係難聽過操口

你同條雞蟲一齊 你自己唔會覺得污糟?
早日分手啦 唔係有性病已經太遲

叫雞=可以不論感情發生關係
同sp ons一樣
唔可以接受囉

咁就緊係啦
但係唔知幾時開始係單身期間做呢啲野變得合理
有壓力要解決,打J/做運動唔得嘅 係要玩女人 我真係睇唔通睇唔透

Agger
改改改
有d野做左就翻唔到轉頭架
唔係會改就得架屌你老母
如果野左AIDS
係咪你改就會好翻啊

咪係
咩理由都係藉口黎姐

B 叫唔差
屌你老母出面大把 CDEFG 呀！幾舊水有交易啦！

屌叫下雞好撚閒喳喎
你不如反醒下點解你條仔寧願去叫雞都唔同你卜野

話都有得講啦,"江山易改,本性難移"
男人咸濕我自己都明 但有無必要叫雞啊,平時睇下av,𥄫下女咪算

驗左身先諗仲同唔同條仔一齊，自已身體要緊

黃色事業自古到今都有, 存在唔係冇原因
諗得明就明諗唔明既就算
睇你都係後生女

同意，性同愛分得好清楚，樓豬不用太擔心，你男朋友還是很愛你的

操你老母
恢你老母
字都未識打係到鳩up

咸濕有得戒，你不如叫賭徒唔賭博！

無錯 佢今次斷正下次咪再收得好啲
我朋友之前都試過比女朋友發現
成班兄弟幫佢幫到無人知道亦唔會比人知道佢去叫雞 落club屌女
女朋友照愛 出面啲女照屌
咁唔放心就分手搵個毒撚一齊
係屌女方面 成班佬絕對係一條心 齊上齊落
唔會因為兄弟比女朋友發現就掉低佢一個

話性同愛可以分得開果D係咪自己條女係出面比人中出同屌屎忽，但仲係「愛」你都就無所謂

唔係床上問題可能係樣問題

唔想屌屎眼啫

叫雞有咩問題先？
你話佢去做雞就話啫

咁on9都仲夠膽開post ,原諒左佢咪得囉，祝你地白頭到老呀

會唔會有報復心態

咁都接受到 臭雞

「唔一定」惹病
無人禁你叫雞
不過我既話 就唔會接受姐嘛
你都可以叫架 分手姐嘛

絲打你要搞清楚一樣野先喎
如果你男友單身時叫雞 情有可原
問題係一齊緊走去叫 而且你又滿足佢
係呢個情況仲去搞三搞四 係無可能原諒
須知道有一必有二 你可以原諒比機會佢
但同時你預左一定有下一次
除非你蒙在鼓裡

我有信心既.
同時都會有個最壞打算
有機會7月尾做野關係可能我會離開一排
半年內
佢唔會搵到我
我連電話都唔用
到時如果佢真係錯落去..
我都冇法.唯有放手啦

雞都有愛國

同時都希望佢認真對待自己錫自己多d
唔好下下都用性解決
都知道佢工作壓力大同埋辛苦
所以好多野我出去都盡量想佢開心引佢笑

睇得出你係一個好女朋友
竟然你有咁嘅決定 我只有祝福你
不過記住以後發生關係 記得戴套
始終你唔可以預計到佢幾時有叫雞
保護自己為先
希望你男友生性啦
珍惜有一個咁好嘅女友

咪即係不斷比帽你.
仲要唔係有人睇得起佢引佢
而係佢一次又一次自己比錢人黎派帽比你

係我自己唔好
我本身有問題
屋企都壓力大
而且我同佢算係long d
隔個海咁啦
一個禮拜我好努力好努力咁擠時間出黎見佢搵我
早排換黎既冷淡態度好似唔同咗
我先睇佢電話
我本身都係個學生 錢都唔多個
每個月慳住慳住咁買船飛黎
冇問佢攞番錢
係出街食飯佢俾
有時食貴d 就aa
草錢買錶俾佢
整好多好多小驚喜
又整野食
我真係唔知自己錯係邊
錯錯在我唔係香港
冇得時時刻刻陪住佢
呢到個個都話係雞
想問愛一個人有錯咩?
如果對方行錯佢又肯改
點解唔俾個機會人
如果你有睇post 既
生性啦
我今日係屋企一邊執野一邊喊
我唔想再有下次
珍惜下我
每當合埋眼既時候我就諗起你點樣狗沖咁搵隻雞出火
我好傷好傷
乖啦

最後此post 已完 不作任何回覆
打搞曬

痴撚線

部份同意
無滿足佢都唔應該叫
明知女方短期內唔想搞, 又選擇同人繼續一齊=答應會忍, 忍唔到就會自覺講分手
做唔到又要食兩家茶禮 係懦弱+存心呃人

如果你真係想傾訴最好搵朋友
你係連登出post預左有一班人數臭你
當然都有一班正常巴絲會俾意見你
心情低落最好瞓覺搵其他野做 分散注意力
最後其他人講咩唔使放係心度
你決定左就繼續行落去
加油

岩岩行咗去執屋同洗廁所

？？？？？
精神崩潰

樓主你做多啲運動可能有救

睇情況 我唔會一面倒叫雞有問題
如果一齊左幾年甚至十年
女方為守初夜 堅拒婚前性行為
呢個背景男方叫 我會理解
不過要預左分手
所以男人叫左雞就要乾手淨腳去隱瞞
有d野可理解為善意謊言

咪即係你失敗
好心你反省下喇 仲呻

分手啦 洗錢叫雞都唔幫你比船飛 食貴野又要aa

我自愿架

點發現

我知啊 仲知你自願戴帽唔打算除

你叫唔叫雞夠唔關我事
我講我既立場有咩問題

冇，成班麻甩佬自己傾下傾下係到講ja

唔講好難發現

樓主仲慘過做雞
因為做左免費雞

樓主pm我
我同你玩互射嚟激嬲佢

呢D野起碼第一年就應該講啦 睇下分歧係咪大到妥協唔到
同想唔想生仔一樣 拍幾年先傾再散就無謂

好多人甚至一齊之前已經問定
我女朋友就有 問我價值觀 例如接唔接受sp, 單身時同朋友友誼波呢d

人大左先發現 身邊好多人都有叫雞習慣
仲要好似唔當係一回事咁

仲有唔少女性朋友傾開都會搵sp
心諗呢個世界咩事

放手啦，另一半真係唔可以同人Share

佢可能會改 但一定係你同佢分手之後先可能會的起心肝改 而唔係俾你發現左之後即刻覺得好後悔好對你唔住然後改

痴撚線
叫雞有錯？原乜撚野諒
真金白銀比錢點解要你原諒
真係痴撚線港女 屌你老母快撚啲去死

同你一樣情況
好難受

樓主你只是一隻 免費雞

之前做間建築公司,
上上下下都有叫, 單身有叫, 拍緊拖有叫, 就黎結婚都有叫, 結左婚十幾廿年既都有叫, 痴線, 仲要當住D 師奶同事面前討論呢D 話題.
佢地仲會星期6組團上去「玩」, 完全接受唔到

最憎個句咩十個男人九個滾, 一個仲諗緊
我認每個人都有性需要, 但如果有伴侶既, 將心比己一下, 做呢D咁既事會幾hurt. 自問唔想令到其他人傷心既話, 每行一步都諗清諗楚,唔好比原始既性慾控制左自己, 然後講一大堆借口同假道理去合理化件事。

通常呢d先多女鐘意
毒撚擔屎唔偷食就一世打飛機

Hurt你老母咩
真金白銀唔撚係出去強姦 迷姦 你又點撚樣啫想
餐餐屋企食飯 間中出街食有乜撚野問題
唔好痴撚線啦求下你

我都係咁話 因為試完就知係幾方便 比完錢開心完走得

係呀 我都有個朋友做裝修
佢話基本上每個星期大佬都會組團上去玩
跟本你係個圈子入面 想唔去都難
推得一次都推唔到第二次

做地盤佢地真係慣左, 不過呢d野都係睇自己定力
我都比人叫左成年, 日日食lunch 就比d 圖我睇,話條女幾索幾正, 今個星期6 又上去喇咁
而家做緊呢間就好好多, 個判頭老闆幾後生, 仲要好錫老婆, 全公司都係老婆奴, 假日就係揍仔女, 呢D 先係正常人,對我黎講

其實真係無問題既
但係就唔好你自己走去叫雞 然後又怪自己條女俾帽你戴囉
你條女都係出去食餐好D架啫 無乜撚野問題
假設你有女的話

第時嘈交會唔會拎返出黎講

比錢買服務 同溝女係兩回事
你咪撚搞亂

資訊太發達
好多人本身無叫但睇一睇連登一個叫雞post就好易加雞頭v7 tg
睇得多就會叫

唔記得同絲打講
而家你發現左你男友聲淚俱下會改過
不過人性過後總會復發 好多例證
人類總要重覆自己的過錯
自呢件事後我都信你心有條刺
有條刺都好難再相信一個人
所以你想開心行落去
隻眼開隻眼閉 麻木自己

其實我想講，我有個男性朋友已婚，
但佢老婆竟然玩交友apps!

喺老蘭求其搵條仔扑野都冇溝嘅成份姐
大家你情我願，玩完一晚就算
你係咪都接受到？

冇手尾跟就冇問題

你男友轉個頭又叫雞了